其實係咪應該推上國際話驚犬無委任證，而合理懷疑係內地公安武警執法

要話比全世界人知一國兩制名存實亡，以及香港政府同支那黨一樣會無視開口埋口所謂既“法律”

其實係

係
好似有人推緊 不過唔夠集中
台灣有報

Agger